羅冠聰：戲子的逝世

在政壇打滾數年，依我觀察，保皇黨政治人物大概可以分為三類。

第一類是機會主義者，可以是藍血精英、也可以是草根莽夫，加入建制純粹是為了錢財和機遇，是風向和大環境使然；

第二類是既得利益者，不論是心腸惡毒的新界鄉黑、還是透過官商勾結獨攬大財的商界人大，都是存於與共產黨相連的結構中，透過作惡囤富；

第三類是真心親共者，認為共產黨的領導真心帶領中國人民走向幸福，典型例子有在七八十年代減薪為左派學校教書的政治人物。

剛剛逝世的李小姐，大概是屬於第一類，總是自視優越卻無法出頭，認為一切失敗都因為未遇上伯樂、無人賞識；但當「藍絲陣營」有爛仔打手吸引鏡頭的空缺（和一些低廉的掌聲）時，李小姐便扶搖直上，成為第二類、第三類保皇黨的遮醜布。

他在當中獲得自豪、優越，即使那些哄抬的人是多麼的愚昧和惹人討厭。嚴格而言，他並不是在整個結構中最壞的人，但就是吸引最多炮火、注視的，目的是為了轉移大家對真正操盤的惡勢力的仇恨。這些人即使在過世之後，仍會化作符號，繼續被用作惡毒藍絲的護身符。

換過頭來看，他的一生，也許是在可恨和可憐之間兜轉。但我的同情心，只會用在被欺凌打壓的香港人身上。對待這些人最好的處理方法，是遺忘、無視；戲子的逝世，就讓他的故事與生命一同落幕。

再老土啲都要講一句

抵撚你死呀

咁作為新販民嘅羅37又屬於邊一類？
補充返一句先，恭喜私煙去見毛賊

哭𠹌死

藍絲唔係人，同情北極熊都未輪到同情藍絲啦

佢撚係泛民
佢點睇都係本土啦

你識分咩係本土未

羅冠聰, 咪撚浪費時間精力係d垃圾身上

講得幾好 的確係

第一類：陳百祥 陳小春 譚詠麟 李梓敬 kol100 班護旗手
第二類：經民聯 自由黨 香港班大孖沙 何君堯 元朗721
第三類：曾鈺成 蔣麗芸 陳婉嫻 汪明荃

第一類似乎最乞人憎

第二類都係好撚黑人憎
第三類嗰班唔係大中華膠就係小丑

第一類最乞人憎，但只係小丑
第二、三類最仆街

最邪惡嘅係第三類

第一類只不過係attention whores咋嘛

何已完之類
永遠最多人討論

lm

排住隊等見毛主席

因為佢最撚仆街
亦都最撚唔要面

well said

左膠： 你咁樣落井下石同共產黨無分別

被DQ,, 犯國安法
都係既得利益者？

佢呢個角色係吸attention
唔需要要面

（好似lol隻rammus咁

羅冠聰係自決派，唔係泛民

有班人屈泛屈到全世界都係泛

悼念屍煙！正式啟動！

總之唔係熱狗白粉都係泛民

我憎第二類多D.

呢堆人可能作惡最多

如果佢係泛民
咁黃之鋒，梁天琦都係泛民啦

第三類先作惡最多

對共狗仁慈就係對自己殘忍

三類都係仆街黎
使乜分

哭撚左

多謝你證明我背景清白

佢哋係幕後玩家，最大粒嗰啲

你啱
學聯一定唔係泛民

唔好攞天琦同黃之鋒扯埋黎講
不嬲前眾志班人就係新販民

第二類最仆街
但有足夠利益就會轉態

唔好理，慶祝咗先

講緊你呢句「咁黃之鋒，梁天琦都係泛民啦」
咁黃之鋒都係泛民啦＜呢句岩
咁梁天琦都係泛民啦＜呢句錯
你唔好一句「咁黃之鋒，梁天琦都係泛民啦」講晒兩個人
佢地好唔同，唔好扯埋黎講

Julia?

佢撚係本土

嗱，本土就唔敢講
但好明顯雙學一派2019後係光譜上靠攏左本土派，目前為止話佢地新泛民都唔多公道

拎光環都嫌太撚假 冷嘲熱諷又貶低人格 咁樣最好

梁愛詩?

一同二差唔多姐

呢啲兜口兜面唔留情面屌鳩人既先令人解氣
老飯民日日畀人當狗咁玩都烚熟狗頭咁

一二類都好反感

咁我睇錯
我覆返你「黃之鋒唔係眾志啊家陣？」
你係唔係搞錯我意思
鬼唔知黃之鋒係前眾志咩
前眾志咪新販民囉

其實第三類係極少
我反而對佢地無咩野
佢真心支持真係揸支那車打支那疫苗送仔女生去支那
我又唔介意
最仆街係第一第二類
又要做雞又要攞貞節牌坊
口講愛國
用腳投票

講咁多做乜
直接請小鳳姐仲好啦
有請！小鳳姐！

第一類係白痴小丑

你羅湖聰 先係戲子
2019 年去同美國國會公開講要爭取支那民主？ 我屌你老母啦

講得幾好

讀過書係唔同d, 分析得好客觀

我呢d 粗人淨係識講, 死左!? 好耶!

屌你gphone同梁天琦兩個光譜唔同拉埋一齊講

佢應該意思係第一類係低級r撈打手
第二類係既得利益既有錢有勢人士

一有事就著草去外國， 你睇下g phone ☎️
邊個係機會主義者

㩒錯不推文，同意羅冠聰所言

我想打拉埋一黎講
打錯左

我覺得第一類係 容海恩 李梓敬 梁美芬 嗰啲相較高學歷嘅柒頭
第三類先係陳百祥 譚詠麟啲啲低學歷廢老

以樓豬呢啲薯仔智商知閪咩叫光譜咩 亂鳩咁噏

推

[1Q題] 李私煙死左，香港變成咩？

羅冠聰講得啱

第一類根本係第二類、第三類遮醜布， 專登做到咁高調令人憎， 分散目標

慶祝好耐無聽到咁大喜訊

盡量等啲人的㩒入條link度睇

10皮+ 光環
去到外國同人講要關注中国人權同民主
搞下支聯式集會
永續社混 為為下一個司徒匪華

所以見到熱門果堆post我都唔知講咩好
煩到閪咁
知完就算 無咩討論價值

真 我有親戚都係 最多講野唔啱聽
第一第二真係最仆街

小丑一個
死咗都俾人恥笑
真係抵撚死

鬥長命

講得好精闢，有見地！

香討班白痴就黎連曾鈺成都批鬥到變右派

私煙 如煙逝
冠聰 很文采

原來係咁～

佢咁撚偉大 建議陳百祥 何已完 幫佢哭喪

蔣麗雲汪明荃點會係第三類, 根本係第一第二混合.

第三類擺明指係得曾鈺成, 就算工聯會o個班, 當年都只係o係左派中國貨公司做售貨員, 只係冇選擇.

係 如果支持民主就本身要接受第三類人
佢哋係政治理念唔同
講唔嬴但屌唔落
第一二嗰種投機者就 屌佢老母落地獄啦

鼠王芬都似係第一類

咁閪婆同曱甴強係屬於邊一類

私煙死
我第一個感覺只係死D小人物
唔係梁振英呢D人渣死冇咩好開心

工聯會而家新果班咪又係第一類

7婆第一類，強第2類

元秋點都係第二類啦

推
呢篇寫得夠大體，大家學下

講緊第一代呀. 而家仲邊有好似曾鈺成, 長毛呢種信馬列/托洛斯基主義o既人.

其實第三類都好乞人憎
佢自己獨善其身舐支都算
最恐怖係佢覺得「香港是中國神聖不可分割的領土一部分」
所以佢一個去食海底撈就逼曬全香港都要跟佢哋一齊食
愛支那嘅喪屍無邊隻係唔恐怖的

d文筆好好

唔使接受。就算香港咁難得成功獨立到，佢哋都會因為大中華統一思想格硬拉返香港重新統一。
按照karl popper思路，建國後一定要整個疆式集中營將全香港所有舐支者送曬入毒氣室，唔滅絕曬所有舐支信徒，到頭來只會導致自由香港嘅滅亡。

去留肝膽兩崑崙
無人會話梁啟超同譚嗣同兩個係唔同陣營嘅人
留嘅要有 走嘅亦要有
況且對比起梁天琦，gphone嗰10個月扣埋假期減刑之類真係生活體驗營嚟

無睇過

無睇就係無睇

土共藍屍係1、3混合。有錢人係第二。

*拉曬全香港落水

羅 唔好意思笑
但係字裏行間 都表現到佢嘅幽默

下次到林酋， 唔該請羅 寫嗰啲屌文

呢篇講得好撚好

黃藍都係咁分啦實有人食人血饅頭有人真心膠

係囉，本身有錢人

是L旦啦，
去到而家仲劍宗、氣宗，
有意義咩

我覺得第三類相對一二類係得尊重
起馬佢地唔係為利益 係價值觀唔同

但我的同情心，只會用在被欺凌打壓的香港人身上。
依啲先係手足講嘅說話呀嘛
班左膠收皮

你咪仲一事無成，網絡乞衣

咪理啲支那仔啦，歪曲事實係佢地強項，佢地喜歡
既幻想到自己係宇宙之神都得

羅冠聰收皮啦
大把手足 前線因為你條政棍撚而陣亡
你最無資格出聲 返印度食蕉啦